［國際戰線］推爆twitch chat

twitch.tv/riotgames
FREE HONG KONG

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

中閪共搵打手反宣傳了